<resources>

    <string name="open_link">Otwórz Link!</string>

    <string name="app_name">PiSQuiz</string>

    <string name="pisQuiz_mission_description">Inspiracją do powstania aplikacji stało się przejęcie Polska Press
    przez kontrolowaną przez PiS spółkę Orlen. Obecna władza widząc słabnące poparcie postanowiła pójść drogą Węgier i Rosji
    przejmując całe grupy medialne, aby te nie przeszkadzały władzy, a propaganda stała się podobna do tej, którą znamy z TVP.
    W czasie pandemii wszyscy jesteśmy/byliśmy świadkami nieudolności tej władzy  co przełożyło się na niższe wyniki PiSu w sondażach, które niestety
    i tak nadal pozostają wysokie. Do wyborów zostało dużo czasu i przez ten czas o wielu przewinieniach tej władzy społeczeństwo może zapomnieć. Celem tej aplikacji jest
    dać możliwość zaznajomienia się z postępowaniem ludzi PiS, abyśmy po wyborach parlamentach mogli się obudzić w lepszej rzeczywistości. </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text_quiz_rules_description">Sprawdź ile wiesz o władzy PiS :) Przed Tobą tylko pozornie prosty quiz, a  oto jego zasady
    1. Quiz składa się z aż 100 pytań
    2. Zaznaczenie błędnej odpowiedzi kończy grę
    3. Pytania zamieniają się nie tylko kolejnością ale również poszczególne warianty zamieniają się miejscami.
    4. Podając poprawną odpowiedź, w każdym pytaniu pojawi  się link do odpowiedzi( wszystkie pytania odnoszą się do artykułów i portali mediów)
    5. Przechodząc wszystkie 100 pytań otrzymasz specjalną nagrodę. Powodzenia!</string>
    <string name="text_support_us">Naszym celem jest dojście do jak największej liczby osób, głównie młodych, które najczęściej korzystają z aplikacji mobilnych, ale nie tylko! Wspierając nasz możesz pomóc dojść do jak największej liczby osób.
    Otrzymane środki przekażemy między innymi na:
    1. Reklamy i promocję w sieci
    2. Zlecenie przepisania aplikacji na system iOS(iPhony)
    3. Wynagrodzenia dla programistów, rozwój i utrzymanie aplikacji</string>
    <string name="title_activity_game_over">GameOverActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="try_again">Nieprawidłowa odpowiedź. Spróbuj ponownie!</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

</resources>